上帝能否創造一樣怨婦健吾唔會屌既野？

乜鳩都屌 扮撚到看透世事咁

佢本人

零仔

最煩係佢啲語氣 單單打打真係臭西過臭西

日本

女人

香港人就係原罪

日本？

btw，我過兩日就去大阪，睇下係咪好多鋪頭執笠，同埋唔想遊客去。

乜佢唔係日本人痾既屎都係純正香濃有營養架咩？

我, 說過的, 你們, 說我大反應

哈哈哈

是你們選擇我的面書專頁 it’s your own choice
香港人，我一早已經同大家講過
其實，大家，究竟知唔知道自己想要啲乜，或者唔想要啲乜?

能，佢自己咪係

死基狗

佢0仔黎
應該唔屌人屎眼

有

坤哥

吾你老母

一早有啦

西囉

哈哈哈哈哈

哈你老母咩臭閪健吾收皮啦

有撚嘅八婆真係特撚別麻煩

信我，unlike左佢FB，你唔會有乜損失
你每日個心情會好D